連登仔一邊笑美日韓瀨共, 一邊打中資工炒中資股又係咩玩法？

次次自己都大條道理, 但人地就係抵死, 玻璃心不下於支民

香港人係特別麻撚煩 難服侍架啦

同高登仔一樣
D女有樣, 就嫌波唔夠大
條女有波, 就嫌唔係瘦底
條女瘦底, 就嫌個屎忽無肉地
屎忽有肉地, 就嫌無靚腳
有靚腳, 又會話一般貨色 巴打一定係食開屎

然後轉個頭就開個po 「30歲仲係A0青頭 應否叫雞破處」

警犬一路笑連登黃絲
又一邊上連登係咩玩法